點解劉嗚煒講嘢果時硬係有幾個字走音？

好鑑介